點解三文魚同鱘既卵就咁多人食，但冇人食人卵既？

我食開雞既卵

因為人類唔係卵生動物

你條女唔排卵？
一粒都係卵呀

d人會食魚精你咪要食人既精

係咪好好笑？

你唔識欣賞

因為睇唔到

細到咁，要幾多條女夾埋先比到一啖我

咁先矜貴

點解咁多人食雞脾 冇人食X脾

點解咁多人食魚肉 無咩人食人肉

女人排會死

紫河車聽過未，雖然唔係卵

小妹10後
禾聽過